你去得我就唔去得

男朋友話去，我都話要去
但佢話我身體差唔俾我去

明明又話尊重每個人都有自己諗法
但就係咁話我係負擔，話我撐唔到幾耐
總之就唔俾我去，話我唔用腦諗清楚先

點解你要去我就唔可以去
擔心我？我唔擔心你？
好心塞 為咗呢件事嗌交
本身心情已經好差

冇伴侶就唔會有呢個煩惱

又係你

仲唔訓

理閪得佢咩，最多咪唔企最前，多一個人多一把聲

瞓完

早晨我好攰但完全訓唔著

我唔攰 有好多精力想用盡佢

認真 咪做負累
支持有大把方法
就算你企後面分物資
你條仔一樣要花時間擔心你

落到場有咩事無人知

加油

咁我可以做啲乜

有咩事起上來 佢驚保護唔到你
所以放狠話等你唔開心 冇心情去 咁你就最安全
比我都會咁做

Same here

我而家唔開心
反而更想出去
你咁樣同我罵交搞到我好絕望
覺得發生咩事都唔驚了

收集有用資料 留意直播 用電子通訊做後勤人員?

咪做D鍵盤戰士可以做到既野 盡量幫
你條仔岩架啵 做得你條仔緊係會擔心你
你自己今日都睇到d狗幾癲 到時又要睇實你 又要應付班狗
佢唔講到咁絕點阻止到你
唔好話咩成年人有能力照顧自己
d狗癲到咁 米8連登仔都未必頂得住 何況係女仔

咁佢呢 我都好擔心佢
我都好想幫大家
米8連登仔頂唔住我都想幫手拉佢走

我都係 話危險唔比我去
自己就話去就去

明明我都想幫手
明明我都會擔心
可唔可以理下我感受

我都係琴日因為咁嘈到好大 依家冷戰咗
真係好唔開心

分開去囉